請查正! 有自稱美聯社記者, 懷疑向黑警通信報信, 報告示威者位置.

此人自稱美聯社記者, 但由831之前到依家, 從未見過此人.
相比起路透社呢尐世界大嘅通訊社, 螢光衫同頭罩都打晒路透社, 此人裝備非簡陋;
亦有人話佢係政府新聞處記者.
懷疑此人向黑警通風報信, 報告示威者位置, 希望大家小心此人及查正此人.

成個許紹雄咁

推一推先

Push

暗黑兵法劇本 出沒注意：

沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者嫁禍衝擊
內部分化示威者、
酷刑凌虐威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑企圖瓦解前線、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
市民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派 賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、
學季始開，拖延 分散 擊破、
白色恐怖、清除異己、染紅香港
拖字訣 雨傘結局 ⋯大追捕 清算開始

推

藍絲樣

佢似比目魚 許紹雄得意好多

無認錯的話佢係Vincent Yu
資深記者
深黃

你地可以check 下佢之前跟過的新聞或展覽

講多少少
佢已經係神台級數
平時唔駛成日上前線
但近2個月太多事發生
所以佢都要出黎跑

而佢的裝備方面, 估計佢太耐去到咁前線啦

google 佢個名啦
都唔少資料

#係太耐無去到咁前線

已fc
佢確實係美聯社記者

利申:行家

行家黎，芝深攝記黎。

利申：我係攝記

屌呢個真係攝記Vincent Yu

唔好亂屌好無？

freelance/義務記者冇公司提供裝備...好多都係自己印個紙/搵筆寫「記者」兩個字架咋..

起樓主底全部白痴捉鬼post

抄車咁你地仲推咩？

識啲記者都話係美聯社攝記Vincent yu

抄車, 不要再推

此人堅係美聯社記者 （朋友係記者）
不用再回覆

真是美聯社的，記者朋友已證實，另外朋友想講其實記者係唔一定著反光衣，裝備簡單工作上可以更靈活

你地睇唔到佢個樣咩？我唔知佢資唔資深，係唔係似老賣老，佢就係凶緊記者。

搭左朋友問vincent yu
佢話果晚同啤梨報的記者有d 口角
會唔會因為咁俾人玩呢